香港邊到有得食廣南麵？

係越南食過一次，覺得幾特别
係香港睇過好多越南菜餐廳，見到都係無
有無人知道邊到有得食

冇人識？

我知

Where

大坑個頭